見到人話無錢開飯⋯

其實我都係 圍下爐
課哂金玩打仗game
依加窮到發瘟
返工食麵包 希望快啲出糧

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。